佛寺入面有老鼠曱甴可以點處理?

又唔可以殺生, 咁可以點做?

渡化佢地

拎殺蟲水超渡
殊樂畢比

請滅蟲公司再超渡

過門都係客

養貓再渡化隻貓 叫佢唔好咁做

搵新加坡政府
佢地萬能架嘛

捉曬佢地
然後搵日放生回歸大自然積陰德

走返嚟再放
陰德量產機

繁殖大量甲由然後不斷放生，刷陰德值

感化佢地
愛佢
就要愛埋佢全家
神愛世人

刷夠有得換啲咩

捉起佢日日念經教化

高汁回覆

揾PAP放火重建

對住佢地瘋狂念經 等佢地覺得煩 自然會走

真正善心係馬上幫佢地再輪迴

放蛇&蜘蛛

時時勤fuck拭 勿使染塵埃

咁又何來蛇蟲鼠蟻呢

新加坡係唔會有老鼠曱甴架

公司坐我格離個女仔信佛
好後生食左5年素
平時興趣就係去佛堂
佢就好驚甲由既
佢成日同我分享係間房到見到甲由之後放生佢
最近先比左支野我睇 話會隨身帶住 好細支
問佢係咩原來係一次聖化左既水喉水
話以後見到甲由用呢支野噴佢等佢下世唔洗做甲由

賣幾錢

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」